{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161602?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 또또키즈풀빌라"
    },
    "text": "1. 加平自然の美しさを存分に含んだトトキッズプールビラへようこそ。 2. 365日ずっと子供たちに楽しい笑いができるように努力します。 3. 野外にはすくすく育つ子供たちのための多様な遊び施設が用意されています。 4. 愛する家族と一緒に幸せいっぱいの思い出を作ってください。 5. 入室/退室 : 15:00入室、11:00退室。 6. ピックアップ案内:ピックアップ不可。 7. バーベキュー電気グリル:1セット10,000ウォン。個別バーベキュー場の利用現場で決済。 8.幼児基準:12ヶ月以上から1人30,000ウォンの追加料金が発生。 乳幼児は基本人数に含め / 最大人数の超過不可。 現地決済。 9. 客室情報:[室内温水プール]利用時間:入室後~午後10時。 温水利用料金:1泊当たり50,000ウォン。服装は水着、ラッシュガード。 事前予約必須。現地決済。 10. インターネットは無料Wi-Fiを提供。11. 愛犬の同伴はできません。 12. その他の情報:[屋外プール]夏季営業(毎年6月中旬~8月末)、天候により変動する場合があります。 服装はラッシュガード、水着。 13. 朝食提供:キムパプ、トックク、モーニングパン、ジュースを提供。 14. 屋外の遊び場にはすべり台、シーソー、メリーゴーランドがあります。 15. 電動カーゾーンには電動カー5台、電動バイク2台、自転車5台があります。 16. 無料駐車場には消火器、煙感知器が備えられています。 17. お知らせ:チェックイン - 15:00、チェックアウト - 11:00。",
    "QA": [
        {
            "question": "トトキッズプールビラへようこそ。どんな美しい自然がこの場所に含まれていますか？",
            "answer": "トトキッズプールビラには加平自然の美しさが存分に含まれています。"
        },
        {
            "question": "トトキッズプールビラでは子供たちの楽しい笑いを提供していると言われていますが、それはいつまで続くのですか？",
            "answer": "トトキッズプールビラでは365日、子供たちに楽しい笑いができるように努力しています。"
        },
        {
            "question": "トトキッズプールビラには子供たちが遊ぶための施設がありますか？",
            "answer": "はい、トトキッズプールビラには野外にはすくすく育つ子供たちのための多様な遊び施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "家族でこの場所を訪れた場合、どのような思い出を作ることができますか？",
            "answer": "トトキッズプールビラでは愛する家族と一緒に幸せいっぱいの思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、トトキッズプールビラではピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー電気グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー電気グリルの利用料金は1セットにつき10,000ウォンです。個別バーベキュー場の利用現場で決済していただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児基準について教えてください。",
            "answer": "幼児基準では、12ヶ月以上のお子様から1人につき30,000ウォンの追加料金が発生します。乳幼児は基本人数に含めることができますが、最大人数を超えることはできません。現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "客室情報として、室内温水プールの利用方法について教えてください。",
            "answer": "室内温水プールの利用時間は、入室後から午後10時までです。温水を利用する場合は、1泊につき50,000ウォンの利用料金がかかります。水着やラッシュガードでの利用をお願いします。事前予約が必要で、現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、トトキッズプールビラでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは夏季（毎年6月中旬から8月末まで）に営業しておりますが、天候によって変動する場合があります。利用する際は、ラッシュガードや水着の着用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食としてキムパプ、トックク、モーニングパン、ジュースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外の遊び場には何がありますか？",
            "answer": "屋外の遊び場にはすべり台、シーソー、メリーゴーランドがあります。"
        },
        {
            "question": "電動カーゾーンには何がありますか？",
            "answer": "電動カーゾーンには電動カー5台、電動バイク2台、自転車5台があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場には何が備えられていますか？",
            "answer": "無料駐車場には消火器と煙感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 887
    }
}